撐韓高雄市議會議長許崑源墮樓亡 國民黨冀勿揣測原因

在台灣，高雄市長韓國瑜罷免案獲通過後, 支持韓國瑜的國民黨高雄市議會議長許崑源墮樓身亡。

韓國瑜對事件感到非常悲痛，希望各界冷靜。國民黨主席江啟臣則希望外界不要揣測許崑源墮樓的原因。民進黨對事件表示震驚，希望許崑源的家屬節哀。

姐係....

李新第二

叛國？

出完新聞做受害者 之後就叫人唔好討論

PTT咁多五毛出黎吹風

好快到陳健波

好快到陳茂波

唔好再估喇

間諜

唔通條友知好多支共統戰野？

被自殺
只有死人先會守到秘密

GMD已經變咗支共台灣分部

明白曬

攞景贈慶